如果想係呢度識一個女朋友 你話有沒可能?

叫我係現實面對面去識 硬係覺得好尷尬 可能我份人比較內向 文字開始好似會舒服d 自己份人好悶 我諗都沒咩可能 我都當俾個機會自己

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

g持

連登邊有真絲

有 識下小妹我先

識男朋友就有可能

咁又係 自問份人好黑 沒咩人緣 好少人對我有感覺

呢樣真係唔知

唔知點答你

gay is not great

巴打岩唔岩

成人台好多

應該會坐爆

用緊 得個零 再唔係就美容_

tg hugo1991

比d自信啦

係 不過好難做主動

自己改緊 可能自己諗得太多

第一步都要搵到對象

嗯....

我都係一樣

最後都係 Come On James

我同你都係一樣情況 不過點都要正面少少

我又要識

都唔出奇 始終都係香港

內在發生左咩事

其他po 難搵到我有興趣 可能自己既po 比較明白自己

是咪之前有咩陰影 呢個心態好危險

明白鳥

唔怪得 但係好多野 都唔係講利益

不能同意更多

你都幾陰謀論

你地識左幾耐呀?

咁樣做人好辛苦 自我防禦機制

無

所以不變應萬變比較好 保持自我 唔使計來計去

其他巴絲呀

我覺得係你心態 決定左結果

gay佬出沒注意

Gay

搵男朋友會易啲

諗咩諗太多？

邊度搵啲咁嘅相返嚟

士氣大增

hi

仲好記得你當年d畫功

Can you be my sugar daddy?

小妹十六碎處女

係fb見到

仔就有你份

天生架wor

諗自己條件

女朋友就係連登識ge
利申：一齊左兩星期

冇可能
一定唔係靚女

唔係wo, 樣靚, 瘦低大波, 仲係文宣組ge

葡萄

唔改陰暗面 好難進一步

咩Cup?
幾多歲?

18歲 C cup

等吧 不要緊

嚇撚到我跌左部手機落地..

hi 紅巴

其實成件事都幾正面幾勵志
唔好笑手足啦
係都笑對家先

減肥中的肥妹
絲打好可愛想同佢做朋友！

希望啦

多謝支持

寶寶？

屋企有養 不過沒鬼用

虎紋既家貓 好鐘意食野同訓

連登d小妹全部有鳩你唔介意可以試下既

仔黎架 唔會呀 有食就hi 沒食就bye

18歲有C cup咁勁?

冇野係冇可能嘅 諗野樂觀啲 簡單啲
唔好諗到每個人都咁有心計
你自己都會開心啲

好q

咁你幾多歲呀?

轉Gay就容易得多

其實真係好撚煩，已經一啲都唔好笑。只係你識唔到女仔又講呢句嚟推卸責任，加唔接受現實而無做到任何嘢改善。不如收收皮？

你留tg 我加你再傾呀 我唔怕 我沒咩朋友

佢男朋友真勇武

點樣知道自己id? 我第一次玩

我自己好易信人 伏又中唔少 不過都盡量樂觀

留我username嗎?

金牛座？

巨蟹座

試下搵 袋鼠頭像係我